如果米國佬制裁，最後只係新疆式制裁，咁我地可以點做好？

都係要靠海外港人團結一齊建立抵抗實力